聽講近排好多人話聞到雨傘後期陣味

自從武肺同黨安法,街頭抗爭活動少咗
港共開始大清算周圍鳩拉鳩告人
又搞教育搞醫療搞司法搞傳媒搞選舉
最近因為臨立會留定走嘅爭拗
好多人喊哂驚話重現分裂,聞到雨革陣味

咁到底我地係咪真係行緊雨傘條舊路?
對比下咪知囉baby
—————————————————-
2014
佔領3個月後民調七成要求撤離
鳩嗚團冇人玩,內部光譜大分裂
中美關係高峰,冇一個國家為香港發聲
15年區選大敗,16年立會保皇輕鬆過半
支那發緊大財,經濟外交國力全盛時期
港共打壓成本=0

2019-now
民意
2019年區選橫掃8成半議席
2020年35+plan嚇到支那選都唔敢選

再睇下路透社托香港民研係7月做嘅poll
反對黨安法:60% (+3)
支持黨安法:31% (-3)

獨立調查委員會:70% (+4)
特赦被捕人士:49% (+5)
重啟政改:63% (+2)
反動定性反送中為暴亂:56% (+5)

立法會選舉會投民主派:57% (+4)
立法會選舉會投保皇黨:25% (-4)

林鄭下台:58% (+1)

通常社運過咗一段時間民情就會逆轉
雨革如是,法國黃背心到依家嘅blm亦如是
但我地過咗一年幾仍然keep到主流民意

抗爭熱度
由6月30日晚黨安法通過後計起

7月1日：數十萬人上街
7月11-12日：61萬人參加初選
8月12日：全港掃蘋果+282股市抗爭
8月27日：全民黑衣控訴指鹿為馬
8月31日：831一週年太子人山人海

其實睇返每次所謂”靜咗”都係因為疫情
第二波後524/527/69/612/615已經大量活動
第三波期間聚唔到人仍然有各種方式表態

港共成本
-國際金融中心+獨立關稅地位玩完
-全世界停引渡恊議,外資撤離
-將made in hongkong直接變made in支那
-勝利十一人被制裁,美國承諾有下一波

國際形勢
佔世界GDP過半嘅文明大國形成反共聯盟

美國🇺🇸-全面脫勾,帶領盟友全方位反共
英國🇬🇧-黨安法後日出越黎越硬
澳洲🇦🇺-五眼最兇之一,聯同美日南海軍演
加拿大🇨🇦-同支那玩緊人質外交
日本🇯🇵-準備成為第六眼,周庭事件後轉強硬
印度🇳🇪-邊境開波,封app,反支民族情緒沸點
歐盟🇪🇺-蝗偽咬完捷克後集體跳制
台灣 🇹🇼-幾近成功脫支,武肺後國際聲望地位up

仲有越南泰國菲律賓呢d美國亞太盟友...
最慘連契哥俄佬都背後插佢幾刀

支那內部
科技:華為5豬玩完,各款app陸續被禁
經濟:生產鏈+外資撤走,準備內循環
天災:武肺,蝗禍,洪水,黎緊仲有糧食危機
軍事:南海俾人圍,印度唔夠打,台灣唔敢郁

——————————————————-
咁其實我想問到底灰乜春?

同史上最邪惡極權+世界第二大國鬥
一年就達到呢個效果你同我講叫輸?

攬炒嘅論述係if we burn you burn with us
因為我地自知冇能力打贏敵人
所以就算自毀都要將對家成本拉到最高

當初勇武想迫佢出老解唔係呢個用意咩?
再望返今時今日支那嘅境況
mission complete有突喎

所以唔好再用雨革陰影自我打擊
兩場抗爭無論規模,耐力,影響力都完全唔同

2014年敵人係零成本打散咗我地
但2019年我地比想像中仲要成功好多

五毛：連登仔又打飛機，香港人又然

然就未然嘅,不過講輸支那就輸得慘烈好多囉

廣告

[5/9 蘋果]大波驊！你仲放生謀殺犯！

又嚟

Pishhhhh

字海應該難d推,我去call下人先

我地贏緊5比0阿

咁其實我想問到底灰乜春?

long time no see

"輸啦 玩撚完啦" 日日都放負

五毛走

推

五毛：

On9 同放負撚先會話同雨傘後一樣
2014後係可以遊行都無人行

12位手足律師都唔俾見 死咗都無人知

推下

男朋油仔

正

聯署支持封殺微信同TikTok

大家開 TWitter 啦

2014後係有得行都冇人行
依家係佢知會多人唔敢俾人行

試下依家批張不反黎50-100萬冇難度

袁爸直播講緊美國滅共計劃 定性支共係帝國主義

五毛死全家

所以絕對唔可以妄自菲薄
民意仲喺我哋嗰邊
但宜家武肺同國安法嘅情況下
確實需要思考遊行之外
其他嘅抗爭手段

幾時先肯承認其實已經輸咗....

俾香港人

到一大班人被捕又話送頭又輸

士氣

五毛：好嬲好嬲

perfect weekend

逾年抗爭會有疲態理所當然
但請記住
手足仍在
抗爭未完

Push

但唔會放棄

五毛：繼續食黃店抗爭

支那既成本重左好多
手足最少帶走左華為既手機業務
同埋佢哋既海外雲產業
其他野未計，例如國民黨長期台灣選唔到之類

扮曬兩邊

Tui

同再次屌鳩泛民

豬豬

exactly

少人：食黃店買蘋果當抗爭
多人：又送頭 畫面好靚

公佢贏字你輸

push

極權必會覆亡

順便推

已經返唔到轉頭
咁多人犧牲自由、性命同人身安全受威脅，點甘心做返隻港豬算

又係一定見唔到五毛嘅post

民意唔轉件事根本冇得完
但五毛就係想你認為民意係垃圾
要打到仆街鬥武力先叫抗爭

呢條路咩下場黃背心同blm示範咗

班農：香港勇武集勇氣 智慧於一身

灰乜撚

國安法之下憂慮多咗 但都咁多人出 如果無黨安法同有不反遊行 應該來多次200萬遊行都冇問題

由初初講攬炒
到而家香港得多國支持
反觀鄰國就頻頻外交失利
我哋已經做到比當初預期中好得多

當然我哋所犧牲嘅都好多

下半場就係推po同Twitter

被捕主導權從來係黑警度唔係我地度
唔上街佢一樣日日上門鳩拉人

最灰嘅犧牲咗好多手足
有12位仲喺支那前景未卜

——————————————

求你一個簽名🙏🙏🙏🙏

十二個香港青年被中共拘留超過十日，區議員發起聯署促請中共放人！！！大家簽咗未！！！！！

👉

仲有白宮聯署！！
👉

#SAVE12HKYOUTHS

相關新聞：

所以我覺得宜家香港人要做嘅嘢就係堅持
未必每個時期抗爭熱度都咁高
但我相信中共一定唔會令我失望
遲啲一定會令到香港民族更加團結

最常出現係冇用論

全靠港共縮都唔縮 仲油炸青蛙

五毛：樓主係阿Q
好嬲好嬲

根本就形勢大好

教育 民族團結 堅持抗爭
要堅持落去先會見到贏嘅一日

運動未完

食黃店都搞到你滅國咁滯
係我地餐飯太勁定支那太廢

呢個題目由六月睇到而家

連登仔抗爭

毛毛講曬啦

冷水軍師

如果計手足的傷亡損失

係雨傘n倍

武肺前至少搞到佢統一台灣夢碎

善用推文

無力感係有 但已經好過雨革好多
贏到區選 改變咗世界 建立民族意識

睇下第二度點樣點樣

Push

然後tmr

老一輩好多等緊張不反

樓主

Up

日日睇住手足被捕被濫捕唔灰就假...
努力保持正面生活，食飽訓好做運動，保住健康命仔

推完晏d執返劑

泛民 : 留守派 vs 撤出派

讀者留言版

明居正都話最後會贏

岩岩見到

就算大家有無出黎參與遊行
都希望大家保持初心
堅持落去

認同

剩係冇比 熱狗上位 已經好大分別
雨革後期 四眼、熱狗都上神枱

望返依家BLM d痴線佬
香港班示威者真係好人屎到不得了

我都唔明灰乜撚

呢個真
大家個心智成熟左好多

不推？

我地要繼續抵制無線廣告商

盡做，有聯署簽聯署，有大事就幫手twitter，睇外國網站遇政治爭論就幫手講講CCP有幾邪惡，見五毛就report，like同路人留言，喺中共最虛弱嘅時候，一人做一步其實改變好大，尤其是中共一直靠大外宣、防火牆穩住政權，呢樣正正係我哋香港人仲做到嘅嘢。

放負

執劑咩啊

又唔好講成贏緊!只係稍為領先一個馬位!而家入大直路!

我自己咁睇
街頭抗爭的確早係半年前就慢慢開始變成雨傘後期咁
但我覺得呢個係必然且自然既轉變
始終街頭抗爭唔係一個能夠輕易長期發展既革命方式
但係呢場運動出現左好多革命背後需要既工作 以往係無既.

我覺得好快又要打擊埋有線同now㗎喇

其實如果完全無黑警搞事
真係可以有

原本聽日就投咗票
港共政府俾返個選舉嚟啦
可以檢測可以復課可以書展動漫展
點解唔可以選舉

推豬豬

照告暴動
示威者入獄
無普選
無監警會
撤回修例
點睇都係4:1

岩
記得keep住做

睇到厭

其實依家嘅境況係一年前我地恨都恨唔到

上左2

請善用推文

一定係甘架啦
同64後一樣，中國人知打唔贏共產黨，專心搵錢算

贏咩贏
比賽岩岩開始

成日都提醒自己唔好自滿
但其實真係achieve左好多野

理性分析明明全球反共中，大家要堅持

Push 感謝各位手足 加油

唉
屋企已經堅持睇viutv
好難再教育佢地轉台

屠龍變屠撚.
輸左民意拉.

警察都扮左膠, 就知道阻膠真係on9.
中共係邪惡, 唔係on9. on9對邪惡

on9 d 豬跑左去, 邪惡對d豬差, 但係豬唔敢走.
仲唔識揀?

其實黨安法前4-5月度度氣真係洩咗
加上佢狂派錢買返唔少港豬支持度

但推黨安法加第三波疫爆
再加上8月搞蘋果搞周庭顛倒721
大家d士氣又返哂黎

我諗香港就嚟要搞第四台啦

完全唔同
果陣真係輸民意
果陣10個問9個都係覺得佔中唔岩（後期果陣）
直程係心態都唔鐘意抗爭
但依家d人少左抗爭係因為怕比人拉 同心灰左
覺得做咩都無用 但個心態依然都覺得上年做既野有用

大家努力

目標越嚟越近

繼續唔好自滿
每個人都要發揮其作用

走出同溫層 試下打國際線

你會發現好多手足 不論係本地或海外 甚至係外國人都仲堅持緊

行到今日 下一步就係諗下點樣鬥長命 攬炒支共得益者 唔比佢地再抽香港水

樓主兒登仔又打飛機

人生真累

正解
14後基本上多數都仍然比不反，黑狗未致於敵視香港人到最好見市民就拉，見疑像示威者就打,見真係示威者就射既程度，亦無国安法風險，但仍然維持抗爭既人遠較依家少。
依家一來疫情二來黑狗武力大幅上升，而打無辜既成本大大下降（試下暗角7警發生係2020？），所以街頭抗爭的確少左，但少過2014後期咩？又唔覺係；更唔好講真係怕風險既人，打Twitter, Sir this way戰線既人比當年多左幾多（而且樓主都寫左，真係成功做到d實際效果）。
唔係叫大家自滿可以放手，但我想講香港人並無步到雨革後塵。

冷水軍師,I love this name

集 仁 義 勇 武 智 禮 於一身嘅香港示威者

你講嘅可以話係街頭抗爭嘅後續
或者其他手段
呢方面我覺得有進步嘅空間

街頭抗爭一定會喺某個時間重來
呢個仆街中共政權唔會令大家失望
只希望大家可以keep住民族團結

P

應該都唔會再有不反,不如諗下有咩出奇不意創意活動玩下

thx 樓主

冷氣軍師嘅進化版

士氣post推

其實好多香港人都係努力咁破緊呢樣野

見到手足被捕當然係灰
但望下對面其實支那仲灰過我地好多

手術成功 病人死亡

你話呢

志氣同堅持都好緊要
希望大家撐住

RAP

其實可以同佢攬炒都已經好勁
我地只係一個700萬人城市

打左成年

我都從軍幫手推正面po

其實有幾弱智同冇智慧先話場運動完咗？

或者要搵d新行動吸引下大眾

呢樣係樽頸位
武肺開始穩定
係時候要諗
其實商場活動都好多老一輩嘅人參與

宜家先真。開火

灰mud 9 ..we are all waiting 姐 內循環 咪睇下頂得幾耐 係呀 香港實身陷地獄呀 不過要攬炒到班仆街咁解姐 if we burn, you burn with us

呢句說話上年七月啲人都開始講

係囉

所以阿侵成功連任真係好重要

So true,熱狗原形畢露破壞力低咗好多
但依家佢地興扮唔係熱狗,只係”意見唔同”

分化前會加句:隨便屈毛屈熱屈國安

講左成年

咁跟住會唔會係冷冰軍師

快必健康講座模式值得參考呀

D勇武寶寶好多仲要高大威猛青靚白淨

盡做

香港人配合外國對付中國
和抗日戰爭時的偽軍相似

好難得有啲咁正面既post

正確心態 然就未撚然 但話輸都仲有九條街 勿忘所有犧牲 我的如果自己認輸就冇意義

事實你望下班bno/移民撚？
香港人根本係自私

救世巴

真你老母
連登係要35+
唔係要普選呀

Pushhhh

但咩意思先

洗唔洗吹到咁大

五毛pr

所以點解我哋要放棄呢？

移民唔代表脫節喎

區議員搞街站

區內事務叫市民發表意見

其實都唔係好似雨傘後期姐
起碼班藍絲到今時今日仲係咁出聲屌柒示威者, 證明我地仲未完呢場運動

根本就係奇蹟

損兵折將 元氣大傷之後先真開火？

街頭抗爭會少人好大原因係因為武肺
同埋黑警暴力打壓加黨安法壓境做成

而雨革後期d鳩嗚團係成本唔高都冇乜人做

咁革命就預左會有犧牲啦

其實可以 揸個咪 開個講座咁
比大家發表意見

「連登仔又射到成地精」

大家都係典型香港人：我唔要多粒魚蛋，我要你拎走佢嗰粒魚蛋！！！

屌咩搵唔到五毛block嘅

到聽日一班手足被拉
又有人話 大師兄返返黎啦
大家熱度冇減
其實成日都唔明如果真係出去遊行個班有冇出post出得咁快
連tg都唔得閒睇
仲得閒上連登睇post

最緊要一直記住仇恨！

對方真開火

凝固左嘅冷水軍師

居民大會囉

一毛 唔做了

夠薑遊行冇黑警出嚟破壞秩序

支共其中一個手段係打沉人信心
我地完成目標有突

原地踏步嘅冷水軍師

反而我無咩仇恨 係要爭取認得既野

上年都一早用左實彈

Exactly
上年最成功係就算玩暴力抗爭都keep到民意
正係因為大家有公關同不斷文宣打輿論戰
當然對家玩到721,831恐襲,周街放tg都係助攻

不推?

岩呀

其實612之前都知㗎啦

不過係咪班自私撚走就放棄？
班人本來就唔會去前線，
走：唔係損失
留：亦無幫助

有心抵抗嘅手足，我哋一齊打落去

Btw 請關注 12名被捕港人

睇住總加速師向住全世界柒完一鑊又一鑊, 仲要一鋪慣得勁過一鋪, 撻到塊面咀落堆屎, 簡直就係我士氣嘅泉源
班五毛以為洗幾個post 就可以令我灰心, 都唔識反省下自己跟嗰條隊係柒過核爆

Push團結呀

呢世都唔會原諒到

今年派人周圍去 點知開極火都無人理

推！！！

就算香港人退到全面改食黃店抗爭，
都成功過2014啦
當年好多人仲係民主還民主，
支那文化照接收

出面個氣氛仲正面過連登

同埋2014係得學生自己抗爭
而家係社會大部分人都知發生緊咩事
有咩要去做
疫情完左又睇下點

好多已經淆咗，連講句嘢都驚，甚至Twitter都唔敢用。

無黑警仲有fucking幫+白衣人

呢個真connect

香港人仲係嬲撚到仆街
冇得就咁算數

咁你唔望吓留係度個班? 走嘅人又有 但留嘅人又有

呢個完全係典範,聽日仲話去巡迴拉票

佢地好懶

中環打工仔放lunch都出嚟食tg，
真係同2014冇得比

謝分析

唉

疫情我諗有排都唔會完

永續武肺

又見到你了星星

唯一唔同既係美國已決定滅共

記撚住呢個血海深仇，你唔會因為疫情經濟唔好就唔記得邊個係殺父仇人
君子報仇 十年不晚

我覺得依家d行動太重複,冇乜新鮮感
要多人參與除咗不斷叫人做之外
將件事包裝得有趣吸引都好重要
好似tvb戰線咁,玩下標題寫下潮放就重生咗

怨婦式賣悲情叫人抗爭只會越黎越趕客

根本唔撚同
普通阿叔 都畀黑警 屌 凶 鬧 推 打過

所以佢哋咪想整到我哋灰機

依家好多街頭行動係中老年手足做主力

可以炒紅呢個字

有時做啲膠野 拖下手仔 仲好

哭哭君

Agger

要多d正面氣氛阿

正能量

支持po主睇法,香港人不要睇死自己,認清五毛﹑關公﹑分化同放負撚,調整心情充備自己,宜家支那加速師已走頭無路,只有孤注一擲,行動將再次活躍起嚟!!

邱吉爾:「This is not the end. It is not even the beginning of the end. But it is, perhaps, the end of the beginning.」

手足們,共勉之!!

毛毛

慣左手勢
講真其實我地做既野已經好勁
雖然覺得肺炎先係最勁既大佬
不過我敢講如果無我地 就緊有肺炎
唔會搞到全世界圍攻中共
有我地上年做既野先引申到依家既局勢
雖然最緊要都係肺炎

多謝咁有心嘅整理

Agger,佢根本用緊d抗疫policy打壓
佢夠膽批張不反黎睇下會唔會少過10萬人

pish

係 我哋出夠悲情文宣啦

打得國際線就好心出多啲能帶給人希望信心嘅文宣啦，咁先keep到班手足兼吸引國際公民社會加入呀嘛

美國總統競選宣傳片正常都係拍到有幾正面幾正面啦

佢好似仲burn得快過我地

有冇議助見到

個陣岩岩開始係商場唱榮光
連登勁多po話又唱歌抗爭雨革2.0

推
[行動Post]掛衫表態大行動！

希望快啲見到中共滅亡

連登繼續幫biden助選

樓主啱 推

又可以invovle多啲中年銀髮族

真係喎
有幾次佢地扶我過石壆

坦白講
雨傘運動除咗爭取咗否決假普選同埋令本土派崛起
真係冇咩長期效用
望吓2019之前幾多後生去深圳食海底撈同飲喜茶
仲有九西兩次補選都係保皇狗得票過半
足以證明當時大部分香港人都係支持緊中共

鬼咩, 隔幾日又整單新野出黎
點會die down
日日同同事傾, 我想做港豬都唔撚得啦

大家一齊開多d

會睇到咁後咩

推！

我指就算係全民練武都唔會練到個個高大威猛呀嘛

可能有連登仔做議助呢

push
聽日去shopping

長期作用就係好寶貴而且沉痛既經驗
反送中到而家係汲取左好多雨傘既教訓
所以最後對家唯有出大絕強行打壓

睇返支那今時今日嘅處境
我地嘅犧牲點計都物有所值

全部嘢都同意
除左印度國旗係咁🇮🇳，🇳🇪係尼日爾(西非窮國)

你睇下有冇人share呢個po囉

五毛

耀忠巴

約定煲底相見

Gphone

其實有根本性分別，宜家係低谷，但係民氣重係度，祇係處於潛藏階段，等待機會，目前天下圍中共，態勢而成，但係專制政權，亦唔會一日倒下

極有用文章，推多兩下，
就算驚咗遊行都唔緊要，
仲有好多方法打柒共產黨

睇住支那一鋪柒過一鋪好難唔士氣大振

睇得好仔細

雨傘美國民主黨執政幫都冇幫過

支那收皮之日就係報仇之時

就算支共出盡大絕，都殺唔死我哋，奪唔去我哋追求自由，守護良知，建立香港嘅意志！

香港人，上呀！！！！！！！！！！！

up

到時我哋同港共正苦一次過清算曬一切嘅恩怨

城市論壇

當抗爭溶入生活先可以長久
但毛毛最鐘意調返轉話你靠食飯唱歌抗爭

武肺第一二波個陣全靠黃圈戰線先keep到抗爭熱度

健康講座

成個人返曬來。

OL,醫護,銀髮族,各行各業都connect哂

分析透徹！

光復香港

多人做就唔驚架啦,由自己做起俾返膽佢地囉

全民不合作運動仍然進行緊

睇個強奪DNA計劃有幾失敗就知

依家只係夾硬襟住,有渠道爆個陣分分鐘恐怖過2019

pin 明天

還有新疆維吾爾族、內蒙古、及西藏等等地區在最近幾年開始愈來愈多抗爭行動。中國內部的不穩定因素愈來愈多。

而且仲有全世界大部分大國聯手

士氣值+100

仲有南亞人，回教徒，以及世界各地嘅香港人同一啲政客都connect

希望遲啲connect埋啲過去一年有參考我哋示威去抗爭嘅國家啦

冇人可以忘記到

唔係唔肯出 好多人怕唔出 但知道希望繼續抗爭

五一係今年ig最多人表態嘅一日
洗版洗足成個禮拜

四個戰區同時著火

香港人要新鮮感又鐘意食花生
要配合大眾嘅喜好黎搞活動先會多人
個行動本身唔吸引賣悲情情緒勒索都冇用

上年d人鏈摺紙唱國歌不知做得幾開心

Yes,香港人最鐘意做呢d

但係廣州都中共化得幾成功喎
後生嗰班廣州人一係唔曉講廣東話
一係就廣東話夾雜極重蝗語口音
而且開口埋口支持中共

連街邊d阿叔阿嬸都當狗殺父仇人咁

我淨係想救番所有手足

我真係灰機阿,,,,,登佢地

記番起五一黃金週

當時幫襯黃店，未試過幫襯舖頭幫襯得咁開心

肺炎真係最強手足完美助攻

頂撚住 香港人

佢好似主力share寫信po

啲狗近排日日拉手足，大家清屋要徹底啲

所以話如果勇武派嘅文宣係用熱血王道嘅主題去宣傳而唔係用悲劇英雄嘅形象去宣傳嘅話，應該更能吸引啲人去勇武

繼續打飛機啦
大豆侵就黎玩完
拜登一上台undo大豆侵所有野
美國唔打，盟友都唔會跟，個個同中國發大財
連登仔繼續打飛機，拜登is coming

比想像中個process快咗好多
多謝總加速師

一齊撐落去，撐到煲底見

要有覺悟係成功唔係一兩年既事
可能要十年 廿年

真
不過都唔好唔記得背後
係幾多人被自殺/被捕/生豬肉
換翻黎
第日有條件既,一定要多多幫忙

見佢帶領成個觀塘街市暴動咁真係笑撚咗

蘋果電台

[5/9 蘋果]大波驊！你仲放生謀殺犯！

佢地唔會好似黑警咁大隻不過好多都好過
依家d 00後唔知食咩大,好多都over米八

而家食黃店都一樣

真正民意逆轉應該真係721
721前我信藍屍真係沉默大多數

黎明來到，要光復這香港

淨係8月已經搞咗幾單大野
搞蘋果搞周庭搞高佬廷智勇...

想淡都難

啱呀
當年邊有人估到波羅的海人鏈會咁有significance

生得高唔代表大隻㗎

唔需要咁耐

士氣post

推 希望大家盡自己的力量，幫下個12人 - 分享自 LIHKG 討論區

同行兒女為正義，時代革命

Yes,依家只係夾硬借疫情同狗暴襟住
實情民怨一早谷到臨界點等爆

記得要be water阿

依家係無奈咁撳住度氣

但係如果多後生個結果就可能唔同

所以老鳳鍾意抄認輸師post扮蚑共認輸
激勵大家士氣

放負撚：好嬲

對唔住

拜登joe is coming to town

係
一陣不問世事既輸味

好耐冇呢啲咁正經嘅po

咁樂觀？
我希望10年內成功

如果拜登贏咗雖然應該力度會減弱
但反共始終已經係兩黨+國際共識
民主黨上場都好難改變到

五年內

推撚爆樓主

真係唔知武肺係好係壞
壞就係打斷咗道氣，599g搞到難集人，少和理非
好就係，持久戰，總會有「靜」冇士氣一日，而家可以賴落武肺，同埋有時間回氣/諗點樣拆圍捕

我最大怨恨嘅係popo

想散播失散主義

猜拿糟

加d抽獎問答環節

應該對內洗腦係話搞事係班後生

所以當中佬c9屌鳩佢哋嗰陣咪hang機

但係佢哋係真唔明定假唔明呢
根本一早變咗過街老鼠

好想認真討論 唔好淨係得推啦

我反而覺得港共政府推送中條例嗰陣民意已經變咗
因為721前有民調話超過6成市民要求撤回
BTW 2018年補選保皇狗贏嗰下
我就諗緊中共推行大陸化教育同政策廿幾年終於成功
（1997至2016年立法會選舉保皇狗得票從來冇過半）
結果2019年又自己打返原形

三萬隻狗一隻都走唔甩

白羅斯,泰國,加泰....仲有?

時代革命

仲衰過以前

我覺得沈旭輝好代表到啲人721前後嘅心態

只不過係,今次中國唔會再放過香港人
一定會對香港人全面進行大清算和其他等等的秋後算帳
同埋,拉哂香港人入「新彊集中營」

智利

邊有呢樣野
拜登一上話要對話
歐洲縮得快過你

點解嘅？

民間架空港共都好緊要
令政府零合法性認受性
佢推咩都杯葛無視

歐盟🇪🇺-蝗偽咬完捷克後集體跳制

Btw推

庫仔

已經上咗熱門第一
大家有嘢想講先comment啦

之前月樓主傾過中秋可以搞下活動，絲打有冇咩建議？唔關中秋都得㗎

所以要搞d門檻低大家都做到嘅活動

幾時再搞黃圈活動

就算明既一係忍一係quit一係洗返自己腦

啱呀
所以咪要搞藍屍KOL囉
全部藍屍YouTube 一條影片閒閒地30萬40萬view
扮到自己仲好受香港人歡迎
但係冇一條上到熱門
好明顯係俾YouTube ai測到有刷 view

黎緊仲有經濟衰退失業率爆升
好多評論話支那好快有暴動

Yes,我自己睇到呢d都唔會增加想出嘅意欲

攬炒
迫成

香港人然唔然我唔知，我淨係見到支共俾全世界圍緊死剩把賤螂口

非常正確嘅分析
都唔知班送頭恐懼撚驚乜撚，依家唔食住上等幾時？

其實迫到對家出「國安法」已經好成功，中共出得呢條法一定會計過條數，不過條數有無計錯就係另一回事啦

其實我係聞到2021年會有2016+2019嘅味

遍地張獻忠

即係點？

仲有最大問題係依家勇武期望達到嘅係咩
行動要多人其中一個主因係目的要清晰

中秋呀

贏到先救得到

五毛呢？
快啲搵口交部幫口含

至少打柒3萬黑警同埋報返721白衣人嘅仇

保護好自己先可以繼續行落去

拜登必勝

睇依家個勢應該唔洗十年八年
D野比想像中行得快好多倍

咪俾放負五毛帶風向
抗爭係以年計！

放負撚呢

越襟到爆個陣只會更大鑊

參見老鳳

話靜左既
一律當係風向撚
見一個Block一個

祖國

點會

雨革後期有冇搞到全盤鎮壓? 而家港共仲係keep住個鎮壓體勢呀

毛毛都幫我推

比想像中順利

現代資訊咁發達、流通確實係會快好多

街頭無事發生不代表抗爭停止

港豬巴

唔轉型仲想用返舊模式一定好難行

初中時要記"英俄德法 日意美奧"
日後可能要記"英歐加印 日台美澳"了

支那国皇帝總喺犯同樣嘅錯誤

我相信好多人目的唔係要羸
淨係想支那輸到含家產

無錯

中秋今年仲撞支慶,大把發揮空間

唔中意打字
幫你推下算

支共下場：

Well written

好似2014政治覺醒
2016勇武抗爭啟蒙
2019民族意識覺醒

反對香港獨立

721前佢肯撤回同查狗暴其實好快就平息
721下晝遊行都係得返43萬人
但玩到警黑合作恐襲就成個政府合法性崩潰

今次贏就全贏輸就全輸,兩邊都係

推，士氣pose

而家少左「實體」野做到
所以有時真係擔心靜咗 然後慢慢完
但我相信我地堅持緊嘅信念應該係好多人腦中根深蒂固
雖然少咗好多機會行街
但仲可以做下「虛擬」嘢
例如上twitter出下post

香港人嘅抗爭 已經對成個世界政局有所改變
淨係呢樣已經夠令我地堅持落去

我反而覺得kol100冇點買view/sub
條街真係唔少廢老睇

呢條戰線真心要打,但普通report好難做得低

即係....？

幾時先令捷克付出代價

形勢大好先黎灰,d風向怪到

最憎放負撚
我愛樓主正能量

推 繼續做

廢老唔同後生仔，後生仔會睇左預覽先決定睇唔睇
但廢老係狗屎垃圾都click入條link睇左先

黨安法根本係另類64,而且仲燒埋西方利益
比起當初引佢屠城攬炒仲成功咗

唔敢講最後贏唔贏
但肯定對方付出好大代價

又唔好睇得自己咁重要
我相信最大因素都係武肺
好多國家口講唔介意，實際上當支那真係失勢實埋去踩多兩腳有仇報仇

一年玩到咁根本已經超成功

提早左進入最終章
幾年前我預期2030左右討論2047問題先發生

雨革後港共零成本撓埋手已經打散哂我地

大部分都唔願意，話驚乜乜乜，有啲就話唔識用，唔肯學，有啲就用各有各做呢招推。

都幾灰㗎， 有啲人就好鍾意用冇時間去做原因，但好奇怪，有時間喺facebook嗰度嗌好嬲好嬲。

懶鬼

屎仔

而家蒙古都開波啦
跟本就係長驅直進緊

街頭抗爭要延續就要轉型
快必健康講座就係好示範

仲有捷克呀！呢排開始發功

Exact7ly
呢個心態先搞到支那吹漲
打經濟牌民生牌都冇人受落

2030 應該已經全方位清洗曬
我地呢d 反而會變成「小數」

捷克不嬲都係企得好前

可能背返邊個唔反共會易記d

今次玩到上國際層面 美帝要滅共係大勢所趨 已經係不歸路無得返轉頭 中美關係已經無可能再返去以前咁 再加係小學生既帶領下不斷加速根本同14年雨傘運動係兩個層次 無得比

收唔收貨

班人以為冇得街頭抗爭就失去一切

其實都係好事,俾支共平穩去到2047我地應該唔會有反抗餘地,美國都未必牽制到

因為2014後社運超低潮，諗唔到有乜議題可以令香港人醒返，唯有2047問題

點知2019就一個反送中，仲將香港問題推到國際層面

多謝樓主，係呢個時候理性分析，好多人太心急，冇望遠啲。

起碼我地令支那收唔返台灣
同令支那係國際形象一落千丈
引起西方國家戒心

再加武肺同黨安法,形成perfect storm

民氣仲係度就唔會完
依家個樽頸除咗武肺同黑警鎮壓
最大問題係d行動嘅可行性同吸引力唔夠

同埋會即刻大包圍sd去所有gp

順手愛埋樓主

就讓暴風雨來得更猛烈吧

2014年佢地幾乎零成本
今次加埋武肺直頭成個國家陪葬咁滯

推

突破30頁留言

華大媽

因為無出去睇下 所以先會覺得靜咗

唔洗去到2047
跟返胡溫個套溫水煮蛙
2027 就已經變成我地先係小數

廢老係開自動playlist
Ai派咩比佢睇就睇咩

所以當呢啲19片變成主流係會好危險，唔可以有掩耳盗鈴既心態

將件事包裝得有趣d自然多返街客
用道德綁架要求人自律好難last得耐
Marketing都係抗爭嘅一部分

講呢句話嗰邊真係食正道回力鏢

李子賢
嚴文謙
張銘裕
張俊富
李宇軒
黃偉然
鄧棨然
喬映瑜
廖子文（得17歲）
鄭子豪（得17歲）
黃臨福（得16歲）
郭子麟（得18歲）

國際上日日都有新嘢咁滯
完全唔覺得靜

未到2027全香港人都話「我是中國人呀hi」啦

大家有冇諗住connect下佢地

辣埋斯洛伐克

#Save12HKyouths

多謝手足分析成續表
繼續努力

救人簽聯署+retweet

李子賢
嚴文謙
張銘裕
張俊富
李宇軒
黃偉然
鄧棨然
喬映瑜
廖子文（得17歲）
鄭子豪（得17歲）
黃臨福（得16歲）
郭子麟（得18歲）

撻一送一

中國又贏

推
有士氣唔一定贏
但係無士氣就一定會輸

雨傘比起反送中影響力10分1都冇

Push 天下圍共

正能量幫推
雖然未贏，但唔係一啲成果都冇

啱

李子賢
嚴文謙
張銘裕
張俊富
李宇軒
黃偉然
鄧棨然
喬映瑜
廖子文（得17歲）
鄭子豪（得17歲）
黃臨福（得16歲）
郭子麟（得18歲）

對家就係想你相信打少陣就代表運動已完

點解民調冇雙普選

係
其實上年嘅街頭抗爭已經成功推進到大國博弈 將香港擺喺agenda

我地心急,但好明顯支那仲急
依家呢個進程已經快到不得了

冇2014內鬥得咁勁，如果係傘後，聽日會少過200人

斷交部d回力鏢飛到天花亂墜

我愛黎明.jpg

繼續努力

香港人防疫意識高到仆街
你叫人出街同狗對峙食tg好多人都唔驚
你叫佢地肺炎期間出街就唔洗旨意

你講得好好

我地要keep住團火，繼續搞好黃色經濟圈

正氣post要推

仲有599G 位位二千

所以要諗辦法收佢地皮
唔知袁爸爸或者外國手足幫唔幫到手
向google,Facebook 施壓

呢個真
14年民氣頂盡去到10月1金紫荊廣場
跟住比689冷處理成功

最基本要十一黃金週先

成果比我地想像中大好多
一年就reach到咁多野點都唔會叫輸

樓豬你都好用心覆每一位連登仔wo

重啟政改當係卦,字眼問題

我覆到眼花,呵返我

想點呵

明明大家都係諗辦法解決件事
但班泛民就出黎喊驚咁話分裂

好似我喺我嘅po咁

不過位位$2000真係幾撚貴

Tg同2000我都會揀前者

窮鬼

我有睇你啲po

悲但真

期待中秋黃圈活動

你有？！

係 有留意開就日日都有新鮮野
無睇開就會覺得靜咗 其實係佢自己靜

我有follow你

再推多野
至憎放負撚

多謝手足follow支持

唔買你鋼琴

講得好 但係都真係需要大家將抗爭融入生活

後期純磨爛蓆

講真，比起777，689更加識玩政治

要快d搵人籌備

最好同上次有少少分別

唔使咁客氣喎

邊個閪多士

你指邊次？

一齊行街慶祝十一

邊覆邊推

其實係
舊年呢個時候根本冇諗過會加速到咁

五一黃金週

聞到就黎打仗嘅味

閪多士食海底撈上位嘅支那仔YouTuber

奶我對眼

清左場之後鳩烏比人屌到仆街

係人民幣......唔係，係火藥嘅香味呀

西dorsi
你上年六月之前冇睇連登
有唔少巴絲屌柒佢 不過另一邊廂跟隊去支那食探魚飲閪茶

邊隻眼先

對d未成年手足應該好重皮

依家有加速師
會自己搞掂自己

So true

黑狗你噴我椒啦我冇錢俾票控

推返下先

不推

點解和你shop明明性質一樣反應爭咁遠

不過依家經濟差到咁再用呢招應該都俾人屌到化

17定18年咁上下係咁宣傳叫人去深圳飲閪茶 / 食海底撈

唔行山喇 行路玩燈籠喇！

689賤還賤,佢的確醒過777

豬

幫襯黃店睇蘋果杯藍紅

事前介入的確麻煩

同一日支慶,有咩gimmick

走先

6月之後條柒頭開始收皮

好鬼憎佢個死人樣
返支那食探魚海底撈啦

我都走先

呢個心態真係植入左心到

完全唔識,追下先

食海底撈都可以上位

走去邊豬豬唔會放你走

個期冇民意support
純粹搵藉口出旺角

但和你shop 專揀吉野家 / 元氣呢d出名藍店搞

一齊出街賞月玩燈籠

燒人民幣生火煮食

佢會放我走

李東海好得意

腳眼

會睇壞眼

我唔會放你走

唔準走

雞眼

我以為戶戶已經唔要我

户户已經放棄生命

你哋喺度玩乜嘢啊

有目標真係爭好遠
就算裝修都唔會太大反彈

伍臭閪夠乞人憎

吓你唔好嚇我啊

兒登仔

爆買黃店就基本啦，日頭睇吓港共有咩活動可以騎劫
夜晚去各區公園賞月食黃店月餅
打卡類就#YellowAutumnFestival, 目的係上Twitter trending,我要國際新聞講香港唔理支慶

我係七月報到新會然

推爆

黃色既燈籠

熊

帶動埋身邊嘅人一齊做

整個燈籠之海
用燈籠代替拖手
又可以避疫
又有畫面

齋聽都興奮
早d吹定風帶起個期待感先

呢個盡量 毒毒無朋友

推呀推

呢個真係要 要推到facebook都係

A眼B眼同....

仆街殺我條仔

香港彈丸之地可以玩到支共咁

唔錯啦

但我地同時都犧牲左好多
希望大家呢一世都唔好忘記犧牲左既香港人

出世嗰刻已經放棄咗

瑩光棒又得
好有畫面又集氣，組完人鏈即散就可以減低599g既風險

正喎呢個!!!!!!

跑得快過我添走唔到

封咗佢

一家大細既參與好重要

唔好咁啦戶戶豬

我同你食

好聰明

要d kol幫手推埋一份

願榮光歸手足

好勁

700萬vs14億,玩咗一年幾都未分勝負

穢土轉生

Exactly 完左去附近公園囉

一定唔會忘記,為咗佢地先一定要贏

唔放負了

小弟家人慣左唔慶祝中秋

要啦

遊行已經變到劇本，就算係賣慘都會麻目

重有內蒙古都開始抗爭 大家記得Twitter 幫打戰線

演奏會

到時啲人敢唔敢出嚟
定仲會怕武肺

shyshy

呢個最緊要

圍堵稍熊

點封

真係因為佢地 我地先有堅持落去既執著
我願榮光歸手足

油油户户都好厭世

感覺上怕狗多過武肺
日日條街其實都好多人

最令人氣餒既係
仲有幾多韭菜俾佢割
啲維穩費識用完又番黎

好正阿,有得買?

上年區議員整咖

我會怕羞

好多人好愛你嫁

我cheerup返你地

人型蜈蚣

宜家劇本：
一開始遊行吹雞
跟住早一兩日一定有人話唔好去 送頭不了

遊行聚唔到人,行一陣就圍捕
然後爆一兩間美心就散場

我諗好多人loop到麻木咗

仲有Reddit
✨REDDIT ACT4HK教學✨

1. Download Reddit app
Apple:
Android:

2. 打開個app -> Get Started -> 註冊acc
(最好用鬼email)

3. 上
撳入個post
入app版面
撳upvote
(upvote係向上箭咀，撳完會變橙紅色)
(唔好comment，講錯嘢就唔好)

4. 撳返入Act4HK
撳入下一個post
(已完成嘅: 灰色圓圈會變成綠色)

好cute

Connect內蒙手足

真

好怕醜邊個要同我一齊玩燈籠

得閒又可以拖下手 得閒又做番慶中秋

藍絲港豬都會出嚟玩掛
夠多人就有cover

同我玩

都睇到時行動安排同風險
玩燈籠,去公園聚下應該ok

應該啲人點都會出街嘅
望下呢半年就知

未試過點知

係咪嫁

想你放棄同收皮既人會係咁話完左
解決方法係唔撚好理！

拖手仔玩燈籠

珍

冇嘢喎

講得好
但國際戰線好似真係差梗D

話晒都係幾個月嚟既重要節日

跑啊

呢樣真係cls,支那人完全唔會諗反枱

啊戶

係，同埋以前上街係為左影響社會運作望港共讓步，但而家經濟差到九彩唔知仲有咩好影響

反而之前買蘋果有新意就多人做

另外與其出左去預備拉，咁不如學以前社民連整唔同道具摶拉算，起碼有新意

又唔覺得似傘運後期咁，民意無反轉，而且社會對立更加兩極。

不過講真唔覺得菲律賓親美，除咗南海議題會企硬啲之外，菲都係企中共果邊。

食下黃月餅
介紹下月餅起源

我記得上年連儂牆有diy連豬紙燈籠派

到時咪知

永不放棄永不忘記

拉

兩個都係少年維特

中秋加國慶，點可以唔賀佢

用螢光棒砌下字都夠玩

油油話要做我下家

月餅裡面既紙仔好有意義

係呀啲人好懶，無事發生就唔會開twitter/reddit

最易睇到唔同係一d細節位
例如出街食飯搵黃店
手足上庭有陪聽師
反映到正正係抗爭融入生活入面
同埋好多人默默付出緊

可能因為運動影響姐

全港聚集共同目的....慶中秋

日日跟實小白鼠先生其實有幾難做啊
禁幾粒制打少少字都唔肯

玩支那奧運個人海砌字行為藝術

隻豬藍色好恐怖

厭世啫，唔會死喎

香港阿里郎

有整過個黃色細燈籠仔放係電筒上面
睇住獅子山嘅激光

你哋圍圈

砌完字post twitter上埋trending仲唔係開心賀国慶

想你開心嘛

只要個氣氛係和平同好玩嘅
應該會好多港豬什至淺藍會參與埋一份

香港人最鐘意趁墟

見到你已經好開心

堅持信念
影響身邊嘅人

簽晒未

我上年玩人鏈第一次俾陌生人摸手仔摸足成個鐘

粉紅色的

喂啊咁為咗你咪要多啲上水？

同埋要正視聽唔好俾佢地影響到其他人

摸豬豬手仔

好多PR上水諗住打沉個運動
咁多義士死咗 想收我哋皮？冇可能

我隔離有個靚女姐姐 好shy

每次要有大事發生大家先會湧去twitter
始終改變唔到用social media嘅習慣

我偷偷地關注你

仲有Halloween

呢啲咁和理非既活動
只要冇狗就會繼續和理非...

我又要

到時中秋ig整返個連豬腦魔燈籠challenge , 應該有紙板唔難整啩

講咋嘛

事到如今, 我會覺得與其講咩野9月6大遊行, 不如全民留係屋企日日打鍵戰同埋課金仲有用
大家仲係未接受到國際戰線成本效益已經遠超街頭抗爭呢一點

唔知幾時再有機會見到啲靚女

如果上街有幾十萬過百萬人的確會有壓力
但依家冇不反又疫情唔會有呢個規模
倒不如做d創意行動儲氣同改善返個氣氛

騎劫節日,健康講座,或者好似你講學社民連玩props都可以

藍屍豬

Me too,好cute好靚

可能好快

兩個人點圍
加埋你岩岩好

Sharon Hom ee去美國聽證會都有提

唔可取

希望聽日食嘢有靚女staff

五毛：好嬲好嬲 聽日繼續返工

Pish

塞個阿寶落去

Yes,當呢d野變日常新聞就自動報少咗
但唔代表有人放棄到,大家都係等緊機會

但成日見唔到你

諗下都開心

佢地感覺唔係抑鬱,只係頹

無...無..無啊

好啦

頹+廢

pushhh

唔廢

好似初選,買蘋果呢d
因為合情合理狗想打壓都唔知點搵位入
結果成功聚到人seek到attention又上外嫲

課金食嘢順便見靚女

明明你都成日潛

好白滑

想1問下港共係咁清算點搞

大澳特產

靚仔呢

無...無..無啊...真..真係無

拖我拖我

果班做任何野都覺得無用既無用撚就咪鳩理佢地啦，呢班垃圾頂盡咪平睇下直播夠閪膽出黎咩，最叻就放負，最無用既其實係呼吸，我建議佢地死晒佢

吓？點解

總之就係不要過分自卑同自大

快手簽埋佢 最後幾日

有次我隔離都係女,再隔離係佢條仔
我最尾用條電話繩同佢拖

鹹魚

而且支那五勞七傷我地大好時機
灰,推到支那仆街後先慢慢灰都未遲

點解個女唔同仔換位，咁咪唔使咁尷

完全就係，唔好玩啦
而家個局係對我哋最好，有最強盟友美國加入成為國際反支大聯盟
要香港有破局，關鍵一定在於郁鳩支那
支那不倒，香港不好

你道出重點

街頭係用黎保持熱度同seek attention
都依然有用嘅,不過要轉下模式

始終國際線要打之餘內部都要keep住度氣

衰過又走到的手足真係走先，唔好心存僥倖

搵我咩事

可能係條仔shy

阿寶好似唔好呢味

我都係咁諗

搵你行街

唔廢,你地兩隻野成日踩自己

幫佢發展呢個興趣

靚女

認同呀 其實目前商場同和你lunch已經係街頭抗爭最大公約數
真係想聚人遊行一定要民陣之類有大台味既人出手 當然一定會比狗反對 但起碼要有呢類組織step in
個陣同你拗黎明行動 我好唔認同你 但如今真係不得不承認街頭抗爭唔轉陣只會送頭

驚你跣手

咁點算好

真人仲衰過鹹魚

支持手足，靚分析，推

事實證明就算食飯唱歌都唔會冇用
班毛毛不斷放負就係想你相信
一定要高成本行動先叫抗爭

一來等你卻步,二來散播無力感,三來用黎分化

放負班on9仔本質上同藍屍冇分別都係牆頭草
自己唔做野不特止仲想人陪佢唔做野
以為咁樣就合理化到自己係一條廢精蟲

認清形勢

堅持到底

同史上最邪惡極權+世界第二大國鬥
一年就達到呢個效果你同我講叫輸?

因為條仔再隔離都係另一條女嘅男朋友

國際出手唔代表香港人可以9fingfing唔做嘢
事實上真係降咗溫 無謂自欺欺人

幾十年難得一遇嘅時機
如果呢個時候哂時間放負嗌灰
咁就真係蠢到冇人有

我追開日星既 慢慢慣左用Twitter 追星
大家用Twitter 搵下自己鍾意既偶像明星先 應該易入口d

突然明咗成件事

我收開$600/hr
開房另計但連行街有80%off

靚熊

唔係唔準你咁講

難d,佢個人太脫俗

好搞笑

所以要keep住諗新方法

搵支襟釘釘住我地隻手固定住

野～叫我做咩

咁精準計算

我鐘意鹹魚
今晚先食完鹹魚肉餅

80% off 咁平

有啲恐怖咁咪好痛囉

係連登放負個班好多係毛同假膠
可能有手足真係會被影響
但我諗大多數人有睇新聞都唔會咁諗卦

we will win

你冇睇抗爭熱度個part?

當年中六隔離位無啦啦問我有咩夢想我答唔出比佢串
跟住我頹咗

追開外國星好自然就會用ig同twitter
或者要d kol同黃藝人帶頭先會多人跟

條人鏈組成好複雜

我另一邊拖住自己老母仲好笑

Be water才是皇道

做....做....做tvb任 務

估計條人鏈有嘅故事超過幾千個

吊過個價再減,臭雞ptgf營商陰招

馬友

幸福呀

佢真係好特別，身邊冇呢type人

唔痛架,好似俾蚊咬一下咁架炸

做...開啦tvb任

好耐冇食過，遲早食咗自己

Yes

好了解

agger
分化放負5毛pr死全家,男既爛龜頭女既霉臭閪

好味

小馬成功令tvb線起死回生

正評，強帖

吓襟釘喎我怕痛

其實呢條問題好難答，我小學嗰陣係抄其他人嘅夢想

靚女隔離d人通常尷尷尬尬

咁sweet嘅

係

咁熟行情，莫非你

好似遊戲人間d得道高人咁

好想食鹹魚

做呢行好多年🚬🚬🚬

雨革之後係灰心
依家係愈來愈嬲，對中共恨之入骨

我無正式食過

尋日個講96遊行個po先燥
全體五毛出動放負

有無人恰你你話我聽

但現實中點同呢type人相處

我是孝子

蒸肉餅好好食

唔怪得我隔離啲人都咁自在啦

佢日日作文真係辛苦佢

做開呢行

果陣冇乜經歷特別野點會知自己第時想點

真係好，我都想做孝子

嘻厚肉餅

帶你脫離苦海

熊熊係咪俾户户d負能量infect咗

可能係，嗚啊

你都孝阿成日幫屋企人做野

幫我贖身?

而家都未必知自己想點

證明放負撚感染力好強

嗚

Exactly,當年同今日嘅情緒完全唔同

咪係囉，細個嗰陣乜都唔識點答

仲要作得咁快

有人玩完唔俾錢

咪係

邊個

班吹淡撚煩撚到仆街 成日話場抗爭淡晒 淡你老母咩

而家我地既敵人係自己
我地被對家曱甴分化就玩完

所以係好正常

仲要唔乾嘅先好食

有
但係無可否認好多人放棄咗抗爭
可能你會話全部五毛啦
最起碼我放棄咗
屌政府屌黑警好多人都會㗎啦
但係真係反抗就個個縮晒去電腦後面做啦啦隊
咁只係對社會不滿並唔係抗爭囉
如果唔正視問題
最後會同雨傘一樣得返一小班人圍爐取暖

Sorly大佬

係啊！！！！！

不過而家啲細路答我的志願肯定唔係警察

你認錯人了

係，唔忍心見到你受苦

開始又想食嘢了

要小心唔好比人帶風向

因為佢地冇打算burn

俾狗咬既手足要走都算

一立國安法 成班出黎行行企企都話要走了 出國也能抗爭 Brun?

我真係好撚鍾意香港，但都好撚鍾意bno

好心你班仆街仲有能力 有咁淡定既時間就打國際線啦 灰你老母咩 都唔撚旨意你地有能力再打狗 最少都做下戰狼咬下藍絲呀 日日垂頭喪氣 成隻敗家犬咁撚樣

國際線贏到開巷 同我地谷爆佢

見到真係劈死佢，有人唔做走去做畜牲

食啦，不過半夜有咩可以食

講得冇錯推到大家唔好再自我灰機失去希望
離支爆真係不。遠。了

我只聞到支爆陣味

我瞓啦

有幾包叮叮麵

生產力驚人,我連續兩三日出po個腦已經run唔到

早唞啦

good night

無x顯x用x名x

最多爆到咁唔好再問

同埋真係要好熟登同周星馳先得

其實心真係好攰，都係會苦苦撐。但喺苦撐嘅時候有你個post打氣，真好

玩咗一年幾到依家仲keep住有人出
一用黨安法鳩拉就全港彈起,仲國際聲援
淡係邊

我幫你搵佢！

你餓就食住先

邊個嚟，真係好cheap

分化post
有排嘈

拉

防分化除咗要避免互屌,戒玻璃心都好重要
今次臨立會爭拗就係好例子
明明都冇人想分化成班就牙痛咁聲

口痕啫

你都夠鐘瞓

之前上網跟過某個食譜整超正
煎香條鹹魚拆骨剁碎再撈落d肉度蒸
連豉油都唔洗落已經勁香

我冇話全部係五毛喎,我淨係話好多人堅持緊

如果你有追前面留言
我一直認為依家d行動好有問題
冇目標冇新鮮感太重複.....
有問題咪學你話齋正視同搵出路
而唔係放負唱淡囉

頂呀，好吸引，好鍾意鹹魚浸味

豬豬識煮嘢食

大佬唔係度

We do the right thing

早抖

你出得起幾多

你哋全部都係我大佬

豬豬料理

bump

慘得過支那條J就斷想打都冇得打

最值錢嘅係我對你嘅愛

好啦好啦，過多陣嘻嘻

0230

好啦，瞓啦

有班屈毛黨係咪都屈
搞到大家都灰好正常
港豬又唔爭氣
自然會放負
所以又唔可以怪曬佢地
恨鐵不成鋼 無計

早唞啦，唔好篤機

走又唔一定因為廢,懦弱,人人考慮唔同
例如有細路個d唔通迫佢留低俾人洗腦?

好似羅冠聰鄭敬基袁爸燒山都走咗
一樣可以出力,與其屌佢地唔留低
不如團結大家係唔同岡位地區繼續出力

身為連燈仔當然要講

中國強大千秋萬世,支爆永遠不會來

國家強大沒事兒

納粹咁少人 都要打四年
支那十億人 養肥咗幾十年 邊有咁快打爆

Yes

我都係睇佢d po先可以識將d po包裝得有趣d

賤男人

呢個線索會唔會太難估

過咗咁耐對家越來越猖狂攰係正常
但時機大好依家唔係攰嘅時候

幫你閹咗佢

講講下我都好想再整,好耐冇食

識少少,以前睇bob叔培養嘅興趣

熊熊有冇整野食

上年818事後有人大叫我地贏咗5:0同20000分喎

過多唔夠兩個星期就比狗響太子站打死人⋯

我希望支持黑衫既ex 你一世都幸福快樂 要搵一個你願意比佢中出既男人 你家姐同佢男朋友可以順利結婚 之後一齊出黎抗爭 依一世都起監獄度過 成世整口罩 要為香港人努力 犧牲你自己 你要加油

當年對家嗰種應對方式真係高明過呢兩年好多
928之後就幾乎無再激起民怨

相反呢兩年69 612 615 721 831 101 1118
隨便數都數到一堆逼人屌佢老母嘅日子

其實我覺得香港人已經好撚勁
你睇世界各地搞長過一年嘅運動
大多數都收哂皮一係民意逆轉

咁高壓嘅政治環境,又沙士2.0
失業率爆升,政治經濟民生一鑊熟
都仲keep到民氣同有人出黎表態
係其他人眼中我地已經好爭氣

我只係覺得依家d行動行錯方向
D搞手思路同心態都有d問題
有時唔可以怪哂港豬懶

Deliveroo俾我哋食

Gogogogo

agger

大佬只有神驅同寶寶

佢今日keep住有推po喎

哭𠹌咗
好啦我跟你走

好文推

所以一年就做到呢個成績已經好amazing

Btw不推?

但而家國際局勢亂過當年多多聲

唔好,我唔捨得

你哋三個都係我大佬

咁可能我錯覺

應該係唔滿足 最想睇到支爆

梗係搵黃店外賣

應承我，唔好離開我

呢啲賤男唔閹都冇用

Truth

我哋明白抗爭未完
一定撐落去
直到

光復香港
時代革命

佢都係鳩up姐

聽日岀去行街

好呀

屌你呢個士氣post真係正

調返轉睇我地當年都低手過今日好多
霸住條路擾民搞足幾個月
齋坐咩都唔仲又搞到快速內耗

今年要玩到721,831,中大理大,黨安法,取消選舉
全部都因為我地行岩棋先迫到佢要揀呢d plan

終於有一隻鼓起勇氣入黎

過去呢個禮拜潛水個個係你

毛魔:天下大亂形勢大好

準備帶埋你走

我唔係,我只係可愛的小豬豬

大佬出po d時間一係好早一係好夜

Hello bb

每日念三次:祖國很強大 支爆不會來

咁耐冇見 你最近點呀？

可愛嘅小豬豬

佢今日好似1點幾先出po

聽庫哥講好巨,閹咗好可惜

Fake news

小心安全,聽聞有癲佬放狗咬人

我要住係連登,唔好迫我返高登

你要我定連登

睇支那俾人圍到要買大豆求和都食檸檬心情舒暢

連登仔唔然 唔通勝利十一人然咩

不推都應

星期六遲咗起身?

Fact check下先

欣賞佢咁後都入黎挑機

真係愛我就唔會迫我揀

Pixel連豬得意過高清連豬

唔知喎，佢好似潛咗水咁

Fced 細到睇唔到

推！！！！！！雖然我地都犧牲左好多

消失了

咁我走，你就唔使揀

推
簽聯署！

溫馨貼心的樓豬
五毛嘅心聲都照顧到

起碼我仲有得用credit card

上年連儂牆d巨型低清連豬好cute

大佬作為新聞bot都要休息

No pic no talk

但絕對唔是白費

你咁樣同迫我揀有咩分別

咁冇恒心

油油

其實係有d冷卻，但香港人繼續加油

係，就算啲文宣消失晒，隻連豬都仲生存緊

覺得佢個人好似好有趣

係都要提起我嘅傷心事

我冇迫你揀，我自願離開

你嚇走咗佢

過咗一年都正常,想重燃首先d行動要搞得好d

好餓

好掛住係條街可以見到巨型連豬

Emoji人

你令到其他男人好傷心就真

Well said

食杯麵

仲毒過支那臨立會條橋

我好nice喎

做咩喊?
有人恰你?

仲有好多大poster

Me too

Gay登

你攞我同佢比，心都碎

你再hi bb

好想食個杯麵就喺我後面

一講食你就黎

食啦，食完暖笠笠，好好瞓

發生咩事

呀！！！

心動不如行動

星期一去照胃同腸

其實黃店門口貼下連豬應該唔會有事卦?

上次個gay po五千幾正皮

冇嘢

你講緊今日晏d行街街？

你feel very sick? 食太多Tg？

咩po連你都去睇

下.....
點解?你腸胃有問題?

我開個個連儂po

Hi佢老母個臭b

近掛出多咗街食準備想開黃店po

原來係救豬大神開嘅高汁po
我咁都可以唔記得左
原諒我呀

成日肚痛
豬豬有冇照過

Btw 我今日放低左把雨傘喺黃店到

油油老了？照腸要插屎眼定喉嚨？

mission complete 左
跟住要做概野就得返一樣 :
搶盡香港一分一毫
然後走

今時唔同往日
堅持打落去好重要

變阿叔
Both

又話冇嘢

自己户户送比自己到了

好恐怖

Hi Trump

班煩膠見到lunch哥一個人出去叫口號冇人一齊就話淡㗎啦
佢哋係要現實見到一大班人喺街度一齊叫口號先叫有熱誠

正氣

我係救豬小薯

真係食

我好似你年紀個陣仲成日肚痛
但再大d就冇事了

冇照過

要破處啦

聽日去攞返

好小事啫
不過少驚

唔出來 不等於死心
團結就贏下去

Don’t give up

咁得意

你要照

唔會有

救豬大神高汁po連gay都比like你

根本肺炎期間加限聚令就好難有人
話冇人個d又唔見自己落去和應

但衰d講Lunch哥嘅行動力固然好值得佩服
但佢狂loop一人行動可能真係會越做越頹
既然佢有知名度反而應該諗下點號召

不推?

你驚唔驚

有大家都認同嘅行動d人就出現架啦

太遠喇比手足算好野黎

推返 推返 大大力推
師兄唔好咁嬲住

我有時夜訓(6,7am訓)之後果日都會咁
加上又食無定時

之後即刻飲多d水+食菜+少肉就無事

Ok

我哋以一城攬炒一個大國本身就係一個壯舉

少少

我個陣隔個禮拜就腸胃炎
要去步所打止痛針

我好驚做bodycheck
成日覺得報告出黎會話我有cancer

等me偷走佢

我係救豬小薯

Gay都like我?

呢啲叫早瞓
我都係食冇定時

都係唔得

豬豬
嗰陣一定好痛

要做
你有事咁我點呀

其實咁多朝支共領導人都知香港唔搞得
仲有人用刺蝟形容過,體積少但難對付

真係唔明維尼痴咗邊條線無啦啦搞香港

油油
唔會話好痛,但陰住陰住痛幾個鐘好難頂
你照完幾時會有report?

我有事嘅話你大時大節化幾隻狗落黎俾我糟質下

睇得幾透

要麻醉？

油油is fine

咩gay like你比like你呀你威啦

其實本身由香港自己運轉 完全唔理都已經唔會威脅到支那
我哋咪幫佢搵吓錢 佢又唔干涉我哋咁咪幾好 原本鄧匪就係想咁
點知而家個小學生乜撚嘢都要話晒事 咁咪車毁人亡囉

我都係食野入手，我慢慢改食清d
好能我後生
見字飲左水未

豬豬
我都試過

唔知

唔可以再咁講
要一齊睇住班仆街受苦

冇

偷完要放上連登

點解要po

我係唔識得油膩野
一食會肚痛
之後屙
我知
飲咗一啖

講笑啫
都唔知留咗喺邊
同埋我都有把好野

我地都要繼續做野

如果唔係搞到返唔到轉頭，全世界都借啲耳當睇唔到繼續賺錢

高汁分析po推一推先

無灰過 一直堅持緊💪

啲人成日以為 做完嘢 第二日就會成功有結果咁 係咁易就唔使搞咁多嘢啦 講吓個時勢發展就話你打飛機
痴撚線 係咪遊行一次 罷工一次 就全世界幫你打鳩中共？
唔係㗎嘛 有無腦 人哋都係逐步逐步逼埋去

又無人話要停 鬼唔知未贏 咁見到事態發展有改善 唔通開心吓又唔撚得？ 睇波係咪入波都唔可以慶祝 會俾人屌柒你 都未完場 都未贏 yeah乜撚 拍乜手掌

大佬 打仗都要士氣 如果你做咁撚多嘢 外國都唔理你 你真係唔方唔匿喺屋企打飛機算 鬼唔知未贏咩 使你講 好似得你知咁樣 你最醒 講埋啲阿媽係女人嘅嘢

正能量，推！

振士氣ｐｏｓｔ！

5000:0

光復香港
時代革命

民族自強 香港獨立

真 但唔會話係五毛
依然係同路人 只不過佢哋太懷念以前

形勢一片大好

日本未知新首相取態

樓主依個post高質
理性而有討論

香港人

堅持信念
永不放棄

我認為香港人係今時今日必須選邊。中國同美國之間已經開始打緊價值觀戰爭，而中國共產黨對權力既執著只會導致中國死得好慘，香港亦會受其所害。香港只有係西方國家介入既情況之下先可能免於受難，但對於失去台灣控制權既中國而言，香港係唯一可以Cap水既地方所以一定會捉實唔放，即使用盡方法都要確保香港係中國控制之中。如果我哋真係要香港生存落去就應該好好諗下香港係世界地圖上既角色，然後向美國英國提出計劃，要求協助。雨傘後期既味道最主要係無力感，然而今次唔同既係當美國決定左收中共皮既時候，就注定左我哋會贏。當你覺得有無力感既時候，希望你可以問下自己，目標係咩，個人原則係咩，能夠付出幾多，然後係呢三樣入面做平衡，再選擇一條適合自己既道路去行。

如果真係滅黨

香港人功不可沒

有道理

根本完全唔同

當年雨傘後直頭係政治冷感，專心做港豬

依家只係等機會行出嚟，依家支那乜新聞都特別注意

我哋面臨嘅係戰爭而唔係抗爭，用抗爭思維去應對戰爭只會得無力感。

大家畀啲信心
畀啲 掙 扎 ！！！

Pish !

完全無提過我地付出既成本同bno撚
純飛機post, 無野我出返去先

唔好用速食文化去面對呢場社運,堅持先係唯一出路

Agree
覺得灰的話，睇下台灣同南韓近半世紀抗爭。
發覺香港呢一年係入咗精神時光屋咁

當然黎明前係最撚黑暗，大家要打定底，更荒謬更核突嘅事都會發生,因為暴政滅亡前，都會攬炒。

記著鬥長命

真...推......推.........推推先

［鄧x強想呃人］要知場運動完咗未好簡單

因為藍色價值就係秩序同穩定
721係破壞左呢樣野

應該「回復」Law and order既人親自摧毀Law and order

stay positive guys

推 感謝手足

推💪✅

無想放棄， 但香港人好多心理包袱。

推
得閒叫春 不如去玩twitter 啦

f

繼續各有各做

TVB戰線打都TVB蝕幾億
Twitter戰線
貼紙文宣

仍需大家支持

btw,好想中秋上獅子山同大家賞月

過多幾年咩事都當無發生
馬照跑舉照選

有時無力感太重，單靠憤怒真係涯唔住

睇下成果又真係會拎返啲動力

Tks bro

當然啦呢到既成果入面都有唔少係總加速師同武肺功勞
但無可否認係香港人係19年成功做先頭部隊掀起反中熱潮
重點係show到比全世界睇，個流氓睇落係大份，但你係唔q使怕同佢抗衡

就算贏唔到，見到支支咁就好心涼

P牌都要推

遇怪魔

加油

做嘢

唔好成日覺得D 人會唔記得...
呢段時間出黎成本係好高, 而且國際線已經唔係我地街頭戰可以影響到.

保住自己有既野, 傳承落去,

希望大家都同時多D 理下家屬,同埋而家俾人搞緊既教師醫護,仲有手足支援

PSUHHH

幫推

正能量post 推

同意 主流民意無明顯改變 疫症後相信好快可以聚集到新一波運動

但連登太多五毛 好難正常討論

唔好灰心 ! 唔好放棄 ! 多謝自己及各手足付出，繼續努力，有日必定光復香港，海外手足勝利歸來

攬炒好成功

中秋同大家去各區公園組人鏈點睇？

以前香港人見到既喺支共既打壓，今次見到既係港狗既醜陋....

「纜炒」都未玩到最極致，要玩到藍絲都一齊去唔到日本台灣韓國東南亞...

香港人頂住

其實今次抗爭已達成目標，就系要支那攬炒！

香港中國雙輸咪即係攬炒達到目的，放負果班真係唔識

就係呢種態度

咁咪好囉

我聞到好香咖哩味

if we burn, you burn with us

希望呢個po會不斷寫落去

完了吧 如無意外

有嘅但好普通個啲，無你個啲咁犀利

大陸沒啦

階段性勝利又出番黎

階段勝唔勝利我唔知
不過支那階段性失敗就係事實囉

係仲撚衰過雨革
今次幫咗班人移民，窮撚後生圍內攬炒
諗起就好笑

慣咗sor 推翻比你

樓主講得好啱
冇錯 我地係未贏
但輸到變驚弓之鳥 少少嘢都腳震嗰個係我地咩
或者過多幾個月就變香港市集中營
但我真係睇唔到對家反cup我地贏嘅未來
依家只係好撚長嘅黎明前嘅黑暗
無論係邊條戰線 希望大家永遠記住兄弟爬山 不分和勇 唔好俾人講2句就挑撥離間到

有啲人移唔移民都唔會參與抗爭
確定只有窮人想攬炒？

推，雨傘手足唔係無用功架

自傷害300，傷敵1000，係慘烈既

有啲錢嘅人口講攬炒，實際只係炒窮人
就算香港完全一國一制，有錢就好辦事

我諗再第一日開始冇人諗過可以無痛抗爭卦

攬炒係炒支那喎
攬炒個原意都未背熟就咁急下結論?
定背錯咗保皇黨個邊個論述

序幕

We will see

諗起支那變內循環圍內攬炒
科技軍事經濟政治全部一鑊熟仲好笑

不如近近哋印度先，又話中国一點都不能少嘅

講真係要慢慢煲
經濟活動恢復就開始搞遊行示威 咁先會夠力影響經濟

對家要贏只有一個方法,就係民意逆轉
正因為做唔到呢樣野先令佢地焗住不斷做高成本選項

只要keep住最大規模嘅民意
等佢選舉唔敢搞,打壓親都有反效果
咁就點都唔會輸,佢夾硬壓落黎就攬炒

係好笑
但鬥長命真係好難
望到依家香港低層生活，失業，苦笑囉

九唔搭八

個d係武肺功勞,有冇抗爭都一樣喎
又背錯咗保皇個邊d theory?

推 飛機文

要將香港係支共港共眼中最有價值既野
係全球上delete
就係冇得再過河濕腳

突然間好正能量
不放棄！！

如果真係雨革2.0

下一步就香港集中營見

唔會it just the beginning, 係it just the 集中營。

香港就變廣東省香港市

推重要Po

已解散組織「學生動源」前召集人鍾翰林及三名前成員，早前被指違反國安法遭警方拘捕，警方指事件與他們在社交平台宣告成立主張香港獨立的組織有關，疑指「學生動源美國分部」。學生動源今晚（2 日）在 FB 發文，指學生動源美國分部已發起白宮聯署，請求美國政府制裁更多參與拘捕社運人士的官員，並支持香港獨立。截至今晚 10 時半，聯署共錄得不足 60 人簽名，聯署需要在一個月內（10 月 2 日前）獲最少 10 萬人響應，美國白宮才會就事件回應。

點解個個都忽略依個聯署

【Twitter】快必被捕，國際線要人

既然已經夠啦，宜家呢個時候仲9出送頭為咩？

仲有呢個

已解散組織「學生動源」前召集人鍾翰林及三名前成員，早前被指違反國安法遭警方拘捕，警方指事件與他們在社交平台宣告成立主張香港獨立的組織有關，疑指「學生動源美國分部」。學生動源今晚（2 日）在 FB 發文，指學生動源美國分部已發起白宮聯署，請求美國政府制裁更多參與拘捕社運人士的官員，並支持香港獨立。截至今晚 10 時半，聯署共錄得不足 60 人簽名，聯署需要在一個月內（10 月 2 日前）獲最少 10 萬人響應，美國白宮才會就事件回應。

推得

樓主，你都好得閒喎

Nice analysis

講得好，謝絕放負，香港人仍然堅持初心

推唔郁都推

油油唔好有事
腸胃差一族

有report話俾我知咩事

咁肯去遊行未？

Gay like我我會即刻減肥做gym做基基kol撈返筆

又話冇人又盛
我日日星期日出去食飯
唔撚得咩

Tuituituituitui

明明2014後都全港政治冷感
係都要搞送中,一靜少少就玩埋721
跟住每次一靜少少就再撩

有d人話係反習派特登搞鳩佢可能係真

推
推撚到港共收皮

721831101111

大家都好懷念2019,正如2019前大家好懷念2014
但永遠唔會重現到舊模式,因為敵人都會進化
不斷變陣先係出路

應該同安倍差唔多

豬豬都唔好有事

咁要食得健康d
同多d做檢查

如果做到香港人就歷史留名

反送中前鳩拉鳩告民間都冇乜反彈
上個月拉肥佬黎周庭林卓廷單單都核彈級
唔只香港人彈起國際都出聲,點比

日日咁多毛毛講呢樣野唔洗我做啦
現實好難接受?

Yes,而且根本已經加速得好快

有包袱係正常,去世界任何一個角落都冇可能要全民無底線抗爭

學江erer話齋要拉闊個畫面睇

初頭以為武肺搶哂fo就算圍支都唔會再理香港
點知推黨安法幫我地攞返attention

港共係小丑皇,支那先係阿保加利獸

時勢不同，而家天下圍中，中共已走到dead end
黑警傻到做中共幫兇，他日中共滅亡，黑警一定最先被清算

黑警未死全家都唔會有事

食黃店好難健康阿
知道

果然五毛出晒嚟

精神！

通常行動日晏晝就上哂水

一直以嚟嘅目標，大家要記得

其實冇一場運動可以好似今次咁
持續咁耐都唔散，民氣依然極為團結

我哋依然係度，擁作一團呀
灰乜嘢，所有人都一直係度

連登需要更多呢啲po

可以灰心，但唔可以死心

支那其實宜家打台台同印印即刻打係有啲機，拖多兩拖啲歐豬同東南亞船隊過埋嚟真係無得玩。宜家真係now or never. 過多幾個月台台佈好防，真係唔撚洗大一統。

所以我都唔明班灰心撚灰乜鳩 我地一年行嘅路遠過過去幾十年100倍

最緊要最後清算黑警

士氣好重要

[又然]每次見到班精神勝利法傻仔打飛機就忍唔住笑

五毛：今日be water唔開分化post，聽日先開

正能量
推

再推

Push，但不要鬆懈

是日電台
有人開咗個12港人關注組！

火火今晚電台

有人開咗個12港人關注組！

君君今晚電台

有人開咗個12港人關注組！

箭箭今晚電台

有人開咗個12港人關注組！

俠俠今晚電台

有人開咗個12港人關注組！

凍凍今晚電台

有人開咗個12港人關注組！

收到

香港既所謂戰線已經完左

唔係完咗，只係轉場到國際/進入休整期

潛龍勿用
記得好好充實自己

物極必反，黨/警權任佢坐大，終有一日會反彈。

前日捉巴士司機，尋日捉12歲𡃁妹，下次係咩？捉你個仔，朋友，老豆老母？錯手打死你親友？

終有一日玩出火，全香港市民都覺得返工罷工都晒氣，個鑊係會點？

2014 =》2019 =》？？

推 千其唔好灰！

唔好意思借個位

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

搞手搞活動前請三思，明知山有虎，唔係叫你唔好行上虎山，係想大家反思一下點解仲要行「呢一條路」上山。
條條大路通羅馬。

Bo’s alarm
超過80名手足將於明日提堂

老老實實總有班人用失敗主義黎打沉抗爭
但誠如呢個POST整理出黎的內容
根本抗爭之後的影響力仲不停滲緊出黎
街頭抗爭係高成本下都仲咁多人出黎
其他低成本生活抗爭更加無日無之
長期抗爭就係要有心理準備演化
如果唔係點抗爭落去

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

再用雨傘失敗論去諗自己，同熱狗吓吓笑人做咩都唔成功一樣架喇

呢D真係熱狗金句
做咩都輸

寧願收皮 都唔好俾左膠騎劫

海外抗爭
香港人報仇
今生只嫁前線巴
手足不是condom
五大訴求 缺一不可

聞到清朝滅亡個陣味
個個都話中國好快滅亡

芝丼認證 推返上來

gphone 睇咗

Gphone到底係邊個

佢好似冇account

推呀推呀

有都唔話我地聽啦

有陣up味

又係

寶家軍已被眾志滲透

睇晒我地啲on9野

事實上好多老解混入咗綠狗陣列，真槍開咗，裝甲車出咗，差坦克車未出啫。

咁多助攻啲人都仲覺得molamola
真係唔知講咩好

推返上熱門

Gphone認證

Gphone你好

hi

I love gphone

推番你個po 上黎先

成班低端階層炮灰無工開喺度吹水啫，根本對大局完全無影響。

Gphone可唔可以托我同Nathan講
我個fd覺得佢好型好想嫁俾佢

我有份幫推架
唔係gphone 點會見到

Gphone is watching you too

點睇都係watching you
我係得閒推下po 既小薯 only

推推721 831

網上forum又重新充滿分化香港男女post

我地又冇贏嘅

不過睇住習帝好嬲好嬲就好舒暢

完了吧，如無意外

是日電台

[寫信師入] 家成BB整咗個十二手足中秋送暖行動

樓主威到有gphone 幫你推post

推推

我地正式認輸了.......

其實我就係Gphone,你好

回歸番去真正既老豆

邊冇3個月咁耐，928開始，最遲11月，即係1個月多D，已經頹（民意要求撤離）。

11月25佔旺收皮，12月15佔銅收皮，成場運動只有2個半月多D

大家加油

更加証明講得出呢D野既人係咩人

又有人出放負post

美國應承幫手，二戰英國人出post：大家覺唔覺得我地就黎輸，場運動已經完左

推推推

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

好post

日日輸

只可以講蝴蝶效應威力真係非同小可

唔好再推

多謝你日日都keep住幫我推

唔好推

出面太多負分化
成版同佳

唔好推！

好多風向撚出post就真

推夠未？

出面太多負

721

中芯被制裁
輸鳥⋯⋯

伐伐

會唔會似阿庫咁返嚟

應該唔會
佢似對連登死心

冇方法可以搵返佢
佢會做cd rom

[和你Click] 拜登之子 87頁犯罪報告

留tg
但係佢講過唔會喺tg到講嘢

留完佢都未必搵

咁點算

果個post 依家得魯柒自己一個推緊

邊到

慢慢睇

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

#1495 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

天時地利人和，最危險既處境但亦係敵人最負傷既一次